唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!

各位DSE考生加油喔

今日要真。樓豬接力
好眼瞓

留名

有taste巴打

去秦國買旅行社package定自己搵機票酒店好

法國我有去旅行渴求症

Why no ppl

自己去啦

好想洗晒啲錢
先逼到自己返工

有冇酒店介紹 我驚

屌今晚唔知做乜好眼瞓

聽日考phy嗰個衰人要加油呀

我準時開左

信子

can't see wor

旭仔rip
唔經唔覺就14年

next time la

AGA新歌
又係叫人快撚啲分手嘅風格

181471 vs 181473
當我無講過

咩嚟

Hi

Btw今日愚人節
各位巴絲可以乘機表白

咁少 會唔會暴斃

你去邊？

Va衰左

禾愛梨

做緊 assignment

Bangkok

唔好灰心

水狗呢

Thx, next

deadline fighter?

咁又係 我都未死

禾巧愛梨

召喚迪布尼老婆

下一位

留住眼內每滴淚 為何仍斷續流默默垂

係喎

120呢

溫緊書，差三課加重溫
De哂lay，唔知點算好，死得

諗緊聽日邊到hea好

幾時考呀

何寶榮

去邊！

黎耀輝

大哥！

原本應該一早戒了

戒奶啦

死港女迪布尼

j?

聽晚

星期六晚

戒女?

斷正

🤦🏻🤦🏻🤦🏻

?

Sleep la

必要一晚溫一個sem嘅嘢添啦
你仲有得一晚溫三課

唉，惟有盡快啦，好大壓力，一課都唔容易

我愛樓豬

我唔愛你啦

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

haha

完左聽晚個test仲有兩科test同pj等緊我，諗起都煩

BB我地幾時去街街

告訴手足們一個好消息，我趕上白色情人節尾班車了
小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone7...之後我就同佢出左部iphone7...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

on9

訓哂未

我己經係一個笑話

最後啦 做完就grad

交返個場俾樓豬

愚人節要返工

星期六呀喂 咁早

番緊工

好

迪迪子 其實我鐘意咗你好耐

睇youtube 未沖涼

我都未沖

啱返到屋企

Latest 2pm slp

有冇人助養我

點解會有人排GU

so early

沖涼

去北泡搵恩恩

愚人節

聽日早起身

John

唔好啦 恩恩太靚仔我冇安全感

氣魄更壯

4月1號都沒人-.-

everyone court girls

including you

布子那骯髒小莖

Including u two

hey , are you fucking kidding me ?

Cunt
Chick
Hooker
Pussy

on9wai calling

u love him so much

Yes
Don't be sad

frds姐ching

我唔信 佢一定係你男朋友

唔call me

男性朋友

YS 男性朋友

樓豬
最近典

long time no chat呀嘛

溫緊physics
兩科electives 完全未溫過

PRIVATE CHAT

Very hungry

DSE 考生加油 呀叔希望你拎5**

睇錯VERY ANGRY

屋企個廁所終於裝修完啦!

Let's chat in English !!

myavsuper

Seven years bb

Yes, I will be very angry if I have no food to eat

仲以為AVSUPER 係假 原來真係有 IT 狗

Uncle

OK WFC

OJ

佢搵親我都講澳門

hello

唔係咁on9
咁樣點溝女

Sprechen wir auf Deutsch

ok dse is coming

家姐開左連登ac
me好驚

Macau is on9

都係間唔中姐 唔多
g唔g佢依家喺邊度做野

Any plans for summer holiday?

佢又就快黎吹奏

我係你家姐

nth to do at all
finding intern

一定會

Ng lun g nei up mut chut le

好驚 今晚去左邊度蒲

Yes, my English goodest, me power powerful

goodest english
5**?

Quit la almost

唔知

any私補english ar
me dse lah

La oss snakke Norsk

仲想去探下佢

Me too

小妹 讀英文科 使唔使幫你補?

去左on9威屋企葡

-5**

勁

I give up

講返人話先

intern其實都唔係好想做
覺得無理由大大個暑假咁樣浪費

諗緊點解次次訓低左都會望到枝金剛捧

最好啦 幾錢一個鐘

32 但求打個和 講真

柒年之前reading week都好忙?

我覺得 返嚟都嘥氣 廉價勞工
hku grad出到去大把人爭住請

reading week學校去field trip

你係悟空

啲人話公司當intern工人咁洗
又覺得出黎做野有排受 唔想大學暑假都要受

不安 食得太多生豪?

True, 有錢去下旅行/Aisec嗰啲好過

去足五日?

下 原來咁解咖

唔會架 我鳩UP 者

諗緊不如defer 做下其他野好過

星期四

MARK仔同ON9威呢

諗起有次去兩日一夜field trip我已經想死

ON9 威

但同啲同學frd左好多
覺得係件好事

男朋友有第二個....

願望成真小心

我果次去無fd咁濟

你係咪水狗

我地成班同學一齊去

yes my gf

例如？

係呀

果次分兩組
唔記得左點解我報左第二group

ok

當我無講過

做啲有用啲既intern
有啲同學都defer

係牙

我地得咁少人

牙你老母

樓豬做咩認係你bf

果陣我EASC識好少人
因為無去ocamp

愚人節唔講老母

樓豬ff病

不過我地都係因為成日一齊上堂先咁多野傾

上個月fat fat

愚人節先要講老母

成日發作

事實來的 成日唔承認我地之間既關係

太大班人好難識fd子
我仲要摺

........... 你咁講樓豬 我哭了

睇下有冇一年實習

下? 點呀講清楚啲啦

me agger
支持小班

水狗係我不可分割既一部分

返緊學做嗰啲full time intern會唔會少啲人爭

你條J

法國cc tut係最易識人

樓豬1999
唔理佢

但熟唔到

唔知 不過可能仲難爭過summer intern

真係wtf

屌你老母
真係唔知做乜好

唔好

我兩個cc
一組撞到中學師妹
一組撞到中學同班同學

人妻

依個係有緣
唔係識人

水狗又改名

回來了

？

樓豬老婆OR ON9 威老婆

邊個打邊個

納dee

柒年me

我主要靠ocamp識人

我打on9 wai

呢個星期五六日忙到

樓豬究竟夠邊個打

tmw leg day

下星期開始忙

Hi, 我係末日子desu,
今日第一次入post desu,
請大家多多指教desu!

收皮 NA

Today hea咗

忙咩呀

啱聽

某潛水人

打左邊爐飽到

小女冇皮收

我都打完邊爐

做咩bully新人desuka?

好肚餓呀巴打

改左十世

Any ching煮嘢俾我食

Yo lor si ko o le ka i se ma!

不了

ME IS 小妹

就訓

はじめまして

姐姐

我都係

煮自己

肥仔不吃肉

今日啲偽毒去晒玩

陪我做ASSIGNMENT好冇

call me on nei ja

Yes me

no

poor guy

陪緊

返9-7 ,返足一至六

On 9 jai

yes

西工

靜啦屌你

窮丁丁
求接濟

偽毒出哂去溝女示愛 得返D 真毒

#韓國
#整容
#生活無憂

so on9 wai is fake toxic

唔洗整都咁靚 點算?

i said on9 wai u said fake toxic
on9 wai

差唔多收檔

威哥 好多女搵你呀

YS ME2

Mark仔同on9威呢

再訓了 898

扑緊野

走佬 去睇mark仔同on9威扑野

so rude

好凍

Back

唔洗一分鐘就完咗

攬住我

去睇迪布尼洗J 先

完咗

yo

變態

利仔呢？

死左

琴晚呻完今晚放閃OJ?

來

我走先

訓覺

今晚真係充滿正能量呀

...

prep緊聽日幫人補習啲野
好攰